覺得做人好唔開心

想揾人傾下偈
但身邊無人可以傾內心感受

快

做咩事唔開心